好能多人拜年，大家今年篤左幾多灰

係咁打熱線😂😂

單機師

老鳳？

我疵護工場大佬黎，唔敢串佢

庇護呀柒頭

我鄉下講疵

呢度係香港
咁你鄉下一定唔係香港

我湖北混山東

但都係中國人唔緊la😂

咁中國係咪台灣嘅一部分😀

中國咁強大,台灣係中國一部分就真

吃烤肉配生蒜就是牛

可得勁了

兄弟nb

大家樂盆菜都幾牛逼

新年願望係希望出年d黃店買大+樂拆兩份賣出去都唔好全🐟蛋

捉到毛

你條底褲仲黃過魚蛋

無可否認，今次藍絲成功屌打黃絲

連狗唔ban毛

黃屍狗一路話自己爭取言論自由，一路block唔同意見既人

負評